EXO成員燦烈因在光復節時候在上傳cover的日本歌曲引發爭議

在8月15日記者發布這樣一條新聞:EXO成員樸燦烈因在光復節時候在上傳cover的日本歌曲引發爭議
記者原文:燦烈當天在發現大家有了爭議之後刪除了該音源
事實上
8月12日在Ins中
為大家演唱了了歌曲Lemon的一小段，粉絲們紛紛要
求燦烈上傳完整版
8月13日在ins中燦烈表示粉絲太喜歡了，我又錄了一點，完成後會上傳到SoundCloud上的
8月15日凌晨
燦烈上傳完整版到了SoundCloud，然後自己馬上刪除了，幾乎很少有粉絲發現，並不是記者寫的燦烈被大家指出來引起爭議才刪掉的，是本人一上傳就刪除了
但是當時引發的熱議和惡評的傷害是無法挽回的(這個虛假報導的感覺就像說我們國家的明星在抗戰勝利紀念日發布了日本歌曲的程度，所以當時記者給燦烈帶來的負面影響真的不是一星半點)

EXO成班勁能25

推

Wfc!?

wfc

如上